# V3.16.0

::alert
La version 3.16.0 de Dodock est basée sur la version 14 de Frappe  
Une grande partie des changements cités ci-dessous ont été développés par l'équipe de Frappe Technologies et les contributeurs aux logiciels de l'éco-système Frappe/ERPNext  
Le détail des changements publiés dans Dodock est disponible sur [Gitlab](https://gitlab.com/dokos/dodock/-/releases/v3.16.0)
::

::alert{type=warning}
Cette page n'indique que les nouvelles fonctionnalités les plus importantes pour chaque module.
::

### Hooks

- Nouveau *hook* `ignore_links_on_delete` permettant d'ignorer certains liens lors de la suppression d'un document.  
:point_right: [Frappe](https://github.com/frappe/frappe/pull/19347)
